等我為大家回憶下再決定0524去唔去

2019年6月9日 香港反對逃犯條例修訂草案遊行
103萬人上街遊行

2019年6月12日 反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日
梁凌杰

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行
200萬+1人遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29日
盧曉欣小姐

2019年6月30日
鄔小姐

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日
麥小姐

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月17日銀髮族遊行

2019年7月21日反對逃犯條例修訂草案遊行
包圍中聯辨 / 上環開36槍
「光復香港﹐時代革命」首次於社會廣傳

同日721 元朗鄉黑無差別攻擊市民

2019年7月26日 和你飛集會

2019年7月27日 元朗28.8萬人遊行
警方首次發出反對通知書

2019年7月28日 遮打花園集會演變為中西區激烈巷戰衝突
當晚44人被控暴動罪

2019年7月30日 千人圍堵葵芳警署

2019年8月1日 金融業快閃集會

2019年8月2日 公務員集會

2019年8月3日 旺角再遊行﹐其後轉戰各區警署
首次堵紅隧

2019年8月4 日 將軍澳遊行 / 港島西集會

2019年8月5日 7區集會 / 全民大三罷
警方發射近1000枚催淚彈

2019年8月7日
太空館觀星夜﹐聲援8月6日方仲賢事件

2019年8月10日 大埔遊行 讓民意走出連儂隧道

2019年8月11日 深水埗遊行
同日銅鑼灣警員喬裝示威者、尖沙咀爆眼、葵芳大堂催淚彈、太古近距離開槍、警方入黃埔拉人

2019年8月12日 和你飛聲援爆眼示威者

2019年8月13日 13間公院醫謢靜坐抗警暴

2019年8月14日 深水埗警署外 激光燒衣積陰德祈福晚會

2019年8月16日 遮打花園「英美港盟主權在民」集會

2019年8月17日 紅土遊行

2019年8月18日 民陣「止警暴﹐制黑亂」示威
170萬人塞爆港島

2019年8月21日 元朗事件 1個月靜坐

2019年8月23日 香港之路

2019年8月24日 觀塘區遊行 反對智能燈柱
港鐵首次封站

2019年8月25日 荃葵青遊行
警方首次出動水炮車

2019年8月28日 metoo集會

2019年8月29日 Winter on Fire 18區放映會

2019年8月31日 831 五週年遊行
同日發生 太子站事件

2019年9月1日 機場集會
逾千部私家車接載示威者離開

2019年9月2 - 8日
多間中學 / 大專罷課
還我831真相
10點尻嗌運動開始

2019年9月7日 機場壓力測試﹐其後轉戰東涌

2019年9月8日 美領遊行

2019年9月9 - 11日 中學生跨校舉辦人鏈活動

2019年9月10 - 13日 願榮光歸香港面世
多間商場晚上有市民大合唱

2019年9月15日 民陣東角道 - 遮打遊行

2019年9月18日 球迷大和解

2019年9月21日 再光復屯門 / 元朗事件 2個月

2019年9月22日 新城市廣場 和你shop

2019年9月27日聲援新屋嶺被捕者集會

2019年9月28日 雨革五週年

2019年9月29日 全球反極權大遊行
警方從政總暗門衝出拘捕示威者

2019年10月1日 賀佢老母
曾志健於荃灣中槍

2019年10月2 - 3日
多區聲討警討荃灣開槍事件

2019年10月4日 政府頒佈緊急法 同晚18區開花

2019年10月6日 反蒙面法九龍遊行
的士故意撞傷示威者

2019年10月7日 防暴強行闖入新港城

2019年10月11-13日 週末遍地開花活動

2019年10月14日 香港人權法造勢大會

2019年10月18日 面具人鏈活動

2019年10月20日 九龍區大遊行
水炮車藍色水擊中清真寺

2019年10月21日 元朗事件3個月

2019年10月24日 加泰集會

2019年10月25日 和你返工

2019年10月17 - 25日 陳彥琳案

2019年10月27日 尊重宗教自由 九龍遊行

2019年10月28日 屯門洩漏不明氣體
警方入東屋台拉人

2019年10月31日 蘭桂芳蒙面賀萬聖節

2019年11月1日 港島西和你跑

2019年11月2日 求援國際 堅守自治 流水式集會
警方於維園內施放催淚彈

2019年11月3日 各區和你shop
侯選區議員趙家賢耳朵被咬

2019年11月4日 將軍澳示威者慶祝警察結婚
周梓樂墜樓

2019年11月5 - 10日 將軍澳與各區開花 替周取回公道
11月5日 尖沙咀 V煞 快閃

11月10日 警方入又一城驅趕市民

2019年11月11 - 15日 黎明行動
中環和你lunch、多間大學附近路段持續佔路
西灣河交通警開槍、二號橋之戰

2019年11月17 - 18日
油尖旺及紅磡區「圍魏救趙」救poly

推

2019年11月19日 - Present
各區和你lunch

2019年11月23日 九龍塘保護小孩子遊行

2019年11月24日 區議會選舉 民主派取388席

2019年11月25日 逾千市民及侯任區議會聲援理工示威者

2019年11月28日 人權法案感恩節集會

2019年12月2日 毋望初心大遊行

2019年12月8日 國際人權日遊行 80萬人參與

2019年12月11日 工展會 x 和你lunch

2019年12月12日 周梓樂於寶福紀念館設靈

2019年12月15日 多區和你Shop

2019年12月17 - 19日 社福界發起罷工

2019年12月20日 大埔開一槍後警方施放催淚彈

2019年12月21日 和你Shop 聖誕前夕

2019年12月24 - 25日 平安夜 / 聖誕節和你Shop

2019年12月28日 北區和你Shop

2019年12月31日 831 4個月 & 除夕夜之路 & 倒數

2020年1月1日 元旦大遊行 至少103萬人參與

2020年1月5日 上水反水貨遊行

2020年1月8日 周梓樂逝世2個月

2020年1月11日 蔡英文當選總統

2020年1月19日 天下制裁流水式集會

2020年1月21日 721事件半周年

2020年1月25 – 26日 朗豪夜市 & 魚革四周年

2020年1月26日 反對粉嶺暉明邨改建為武肺隔離營

2020年2月1日 美孚街坊反對翠雅山房作隔離營

2020年2月3日 醫管局員工陣線發起罷工要求封關

2020年2月7日 麗晶花園居民反對九龍灣健康中心成為指定肺炎診所

2020年2月8日 周梓樂逝世3個月 ＆ 反對坑口肺炎指定診所

2020年2月14日 情人節聲援荔枝角還押手足

2020年2月21日 多區和你Lunch ＆ 721 7個月靜坐

2020年2月23日 反對屯門仁愛診所成為肺炎指定診所 ＆ 反屯門大媽

2020年2月29日 831 半周年 重燃火魔

2020年3月8日 反對大埔那打素指定肺炎診所 & 周梓樂逝世4個月
警方大規模 Stop & Search 近400人

2020年3月21日 元朗721事件八個月

2020年3月31日 太子831事件 7個月，首次以限聚令票控市民

2020年4月18日 大搜捕民主派政治人物

2020年4月26日 太古城和你Sing

2020年4月28日 IFC 和你Sing

2020年4月30日 831事件八個月，天水圍銀座和你Sing

2020年5月1日 爆買黃店 + 新城市和你Shop

2020年5月8日 反對李慧琼主持內會會議

2020年5月10日 母親節和你Shop & 旺角大圍捕 & 鄺俊宇被捕

2020年5月16日 四區和你Shop

如果你睇哂，多謝你睇哂
希望大家多啲正能量post，向負面撚，休息撚說不
以下不能盡錄無數咁多嘅和你lunch, shop, suck, 人鏈，爆買，唱歌，放映會，多謝大家
當然仲有8000位被捕嘅手足﹐海外逃亡義士﹐同埋離開左呢個世界嘅義士
我地會幫你走埋落去

PS. 如有miss, 對唔住我唔想太夜出post, 有d趕

推爆哩個post

希望聽朝手足仲見到呢個post..

樓主好有心機
搵哂圖+列曬d日子出黎

抄post架
第一次睇？

1208果個係我出，但我都係inspired by 721果陣果位手足個post

pish

THX, 推

有冇人幫手推

勾起左我好多回憶 一個波瀾壯闊的夏季

去就去撚硬，我屌佢老母臭閪，就算臨死都要作最後反抗

多謝樓主！推！

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

推爆佢啊，多謝樓主！
香港獨立 唯一出路

Push

一陣見

光復香港

524 sogo

524

好仔細
溫下都好，歷史嚟嘅

524 527 528

推！！！！！

好pro
一定去
明天見
be water my friends

星星咗

push

聽日見

場場熟悉嘅抗爭

連仔可摸耳置頂個post

仲有不計其數嘅人被自殺消失

去驚就輸成世

524 聽日見

去

唔使啦我啲

悲觀然

覺得冇㗎喇

多帖留名

我睇哂, 多謝你整合咁多依年發生既事, 推

補返強字
同埋推文回覆
sor

TUI

推 好撚想喊

多謝你整合 我幫手推 好有心機

記得721嗰日第一次冇不反之下, 隨著自己嘅良心決定, 行!

我地付出太多 呢家先黎停 我覺得係令前邊既心血白費唒 大家加油 頂住

推呀

推推推推推推推推推 大家幫手推

push好愛香港

推推推推

728啊嘛

睇到一半 都眼濕濕

大家幫手 每人推幾下啦

推推推推推 自強自立

Pish

望到上年6月啲畫面
心諗
原來一年可以過得咁快
一眾義士在天之靈請保祐香港人

去啊!!!!!!

推 多謝正能量post

多謝樓主

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

咁就一年啦

大家一定要睇唒佢 唔好避

tldr

唔洗睇都會去！

睇完既力量就會好大 信我

咁就1年

樓主咁得閒不如數埋有幾多人衰係sogo呢個地方

推推推

背負住歷史繼續向前！

推佢老母

撐 手足 推爆佢

721係第一次冇不反行出遊行路線, 去到修頓, 大會叫人行完就可以走, 但好多人冇理, 繼續行去支援西環手足

多謝樓主

高質文 推

大家一齊推

香港真相

睇到喊
各位小心安全

推爆佢

推 多謝樓主

大家睇路！

過去的已經過去 而家點選擇先重要

你比心機好多

堅持信念 繼續掙扎

睇曬 喊咗 聽日見

多謝樓豬重燃希望

P牌推唔郁
長期置頂唔該

up

等我為大家回憶下決定721去定唔去

仲有以前721決心嘅你
仲相信齊上齊落嘅你
請決定自己點樣行
香港點樣行落去

推推推
和理非畫面真係超重要
國際戰線都需要
Btw可以一路行一路retweet架嘛-.-
唔好成日講到淨係坐喺屋企嗰啲先可以玩twitter....

多謝樓主，好有心。明天見，be water, 早D 休息

64616642星火

tui

be water

全部睇哂 多謝樓主 聽日見

睇哂...
好傷心但唔可以放棄

2019 夏

P

要繼續堅持落去

多謝手足整合
下半場正式開始
聽日見

呢個post唔推唔係人黎

原來.. 我哋已經捱過咁多苦日子

你會同我哋一齊行埋落去嗎？

香港人

推呀屌

感動 咁就一年

不推文

加油
反抗
報仇
齊上齊落

上呀香港人

有assignment要交 不了

多謝你重溫番我地既抗爭路 仲未寫完 明天繼續

国家安全

香港玩完

一定要去

Tui

黨国安全

香港玩完

推 唔可以放棄

好多稱呼習慣要改：
全港 > 全國
本港 > 我國
政府 > 非法政府/偽政府
立法會 > 非法國會/偽國會
警察 > 黑警/叛軍/恐怖份子
特首 > 偽領袖
五大訴求缺一不可 > 香港獨立唯一出路

Ys

好感觸
點解香港人禁慘

Pishhhhh

lm

P仔幫推
香港人加油

慣左 sor禁錯制

党国安全

香港玩完

多謝你

Trump, ' Hong Kong has been through a lot. '

睇晒
香港獨立 唯一出路

謝謝你

YOU ARE NOT ALONE

香港人

推

經歷差唔多一年
去定唔去自己選擇
但希望各位出去嘅手足記住be water

聽日見

今日睇完我的英雄學院， 鬼死錦熱血。 明天， 香港的英雄學院！！出

唔係唔出呀麻？

咁就過咗一年，一年前邊有諗過會去咁多活動
都好驚訝原來我地d 活動都好密集，雖然好攰，但係大家唔好放棄，我地要煲底見

辛苦樓主做整合，辛苦各位同路人

樓主👍🏻

樓主勁有心機 請受小弟一拜

推啊

喊了

多謝樓主同我地回憶一路走過黎既每一段
辛苦晒 早d訓 聽日見

早啲休息 聽日見！

香港獨立 唯一出路

一邊睇一邊唱願榮光 想喊 大家早啲抖 聽日見

同以往唔同，今時今日打壓濫捕濫打肯定會更嚴重。

有壓力嘅，唔出大家會明白，長路仲漫漫，可以喺其他崗位幫手。

決定出嘅，一定要be water，唔需要同黑警死過。最緊要係，安全出去安全返嚟。

多謝你提醒多D人 大家齊上贏落呀

thx樓主，從6月9開始時個感覺返哂黎

香港獨立 民族自強

推,無論點都好,聽日手足萬事小心!!

多謝手足

多謝
香港獨立，唯一出路

多謝大家

多謝樓主，有啲已經忘記咗
各位聽日見

推 樓主好有心

望幾望都眼濕濕
好多既第一次，好多既突破
香港人就係可能將不可能變成可能

推，加油，聽日見

多謝整合，回憶番曬來!!

推， 多謝你

再推

push push

就係回憶左先決定唔去，又去9企9叫，一日未有共識殺狗我都唔會出去

多謝樓主整合 留下來的人一定要記住一切

呢個5月, 中共港共做既野都好急

推！

sorry,我不送頭，誰去送頭，所以唔好再同我講送了

推 巴打好野

推推推 歷史的見證

聽日我要去CWB濕平，好耐冇出過CWB了

條路真係行咗好遠好遠

推撚爆加save呢個po

多謝樓主 咁詳細既列出
睇到喊
各位辛苦了...

［痴撚線］多區特訓組向近萬學員發聲明 全面挑戰共產黨權威

【致所有送頭論的同路人】

推！！！

希望聽朝仲見到

巴打好有心
我有save低你之前嗰po
1208去唔去

就算淨係過去行吓街都可以幫手哨下 大家真係唔好放棄呀！

聽日見！

反正都可能收皮 呢個post我諗到咩就打咩 啱睇就睇

PUSH

2019年9月8日 美領遊行

就係呢日 願榮光歸香港 首次大合唱 果日之後 好似10號 太古定沙田 商場 大合唱

聽日班狗一定會好強硬，支共落嘅order，萬事小心手足們

每次睇番都比咗動力我堅持落去
一齊加油

習包子

我地原來經歷左咁多

第一次出現火魔係咪721？

多謝你！

Be water

手足好有心機整
多謝你
Sogo見

多謝巴打
由6.9參與到移家 好難忘
仲記得有次落大雨 隻腳板皺皮 大家互鬥
一陣見

借個位
反正都可能收皮 呢個post我諗到咩就打咩 啱睇就睇

已經忘記晒咁多場戰役了
希望各師兄歸位
最重要係大家小心

重現上年六月嘅抗爭氣氛

聽日sogo 購買日 多你一個就好多

唔撚左

推呀，再唔推就無得推嫁啦

港島見

民族自強 香港獨立
524 老銅見

不如大家一齊抄？ 唔好比真歷史被篡改

聽到聽朝

推到聽朝

推
唔經唔覺已經同香港人經歷咁多嘢

為山九仞，功虧一簣，
如果而家放棄，就會前功盡廢，
世界在看，堅持到底。

推。。。

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

感動

524見

你地加油

Push
聽日我去行街，一個人咋
勿相認

咁就一年

突然又已一年 維園見

和你推！！！

感動
睇到9月開始越來越難打，到今年2月開始越來越難聚人，諗返起當時嘅棄餒同絕望
但到4月大家又開始出返嚟

香港公安法

Piush

推，
五大訴求，缺一不可
香港獨立，唯一出路

一年了

Push together we fight

推
多謝樓主 好有心
原來我地真係一齊行左好遠...

惡
法

好痴線

推唔郁

原來咁就一年...

不經不覺就快1年

推上去

睇到喊

愛大家

有料到

香港人 加油

我地都係手足

抄post又點？
佢出post都係想提醒我地香港人

有得揀唔去咩？

多謝樓主提醒
不過都永遠記得

強帖留名

前路更險惡，大家一齊撐住。

對家睇死我地已經唔再出黎，等清算。

所以我地應該俾番D顏色佢哋睇

Push.

多謝手足
身在外國出晤到好抱歉

永久保存

之後同一個電台，播出嘅再唔係香港人嘅聲音
But at least we tried

每一隻字都有睇 我地呢年真係經歷左好多 亦令好多人訓醒左 一定會有光復既一日 撐落去

721 831 101

唔該哂你

A

睇曬，雖然自己無盡力付出，但好有感覺，無論點，係恐懼，但點都會撐落去。大家記住be water,留返條命仔，人家真槍實彈，我地咩都無。

好人一世平安
好幸運有人記得8000個被捕者

大大力

S

Never forgive, never forget

推爆

好耐冇見

大家打左差唔多一年 頂住

一路睇一路喊

推到朝早

多謝你開呢個post
令大家諗留起當中有參與過既活動 所有野其實都係係你眼前身邊發生緊 就算係係屋企做冷氣軍師睇live好嬲好嬲都好
大家都唔好忘記我地經歷過既所有野
停止放負 向前看 共勉之

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

香港人 堅持

行街

繼續堅持 推！

記錄住一路以黎嘅風風雨雨

既然之前大家係冇不反對嘅情況之下都出，又點會怕524

由夏天到冬天再到返夏天
好多事好似尋日先發生 但原來已經過左咁耐
香港人真係好叻好勇敢
好自豪自己係有良知既香港人
各位 萬事小心 be water
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立

推爆你

多謝樓主
推！俾多啲人睇！
香港人唔可以放棄！

多謝你 手足

聽日見各位

好多謝樓主你整合 下就見

高質 推

訓唔著
推一推

url]

感謝你

推推

推
香港人一定會贏

推撚爆

原來已經走咗咁遠既路

不能忘記

而家諗返起D回憶已經唔記得邊日打邊日

Push push push

多謝手足 推

推!

推!! 要推到聽朝都仲喺度!!!

Pishh

對唔住 我係垃圾 已經唔去得了

樓主好有心機

推

推！ 多謝樓主咁有心整合

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

多謝巴打

Pushhhhh

光復香港！

要話俾人聽：

香港=一國一制

推多次

524 去shopping

今日支共一定會做樣俾國際睇，香港仍然有和平遊行。

加上兩會未完，一定唔會製造難睇畫面。

P推！

沒有兩國

五月二十四日
五十萬人反國安法

。
。
。
。
。
。

二零二七年，六月十二日
香港重光

早晨

一路睇一路流眼水
原來咁就差唔多一年，同大家經歷左咁多

b

推 多謝!!

推
睇返咁多圖真係好有感覺...
尤其係油尖旺及紅磡區「圍魏救趙」救poly
多謝晒咁多位...

。

冇野補充 推

睇哂～
我想同所有香港人講
香港一定會獨立
香港一定會建國

強國人玻璃心

推
多謝樓主

多謝手足香港人加油！

2020年9月
立法會35+

未load到相 推左先 推埋右

多謝手足整理

推
多謝樓主整合

同感

幫推

今日

光

復

香

港

時

代

革

命

不忘初衷

一人行多一步#

811 係第一次傳出新屋嶺事件
831 要寫清楚啲係
警方無差別攻擊市民, 疑釀成傷亡

仲有10點鳩嗌好有印象
開學前已經有
7~8月嘅時候已經

喊咗

我睇晒。
我一邊睇，一邊在想一首歌：
寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想
這麼超乎我想像

Carry on and keep it up

支持取消香港關係法，沒觸犯國安法，反對美國干預

最美一幕，還未閉幕

去左勁多次
多都唔提都唔記得

推上熱門

831

唔去

睇咗咁多個月嘅圖文後熱淚盈眶😭

辛苦了

多謝樓主既整理。
陣間，你知邊度見架啦

整合得好好thx樓主
只係要提一提，今日冇不反，所以千祈唔好預會又一二百萬人。今日數字，不代表香港人對運動熱情與冷淡

樓主好有心機

多謝你哋守護香港 好愛香港呢個地方好有人情味

我推
多謝你

出埋嚟 出嚟呀屌

今日見！

Sogo shopping day

出嚟呀 我哋已經太耐冇齊過人

香港已經變一國一制 你再唔出嚟

真係冇下次了

Sor 唔去

唔想個底花左 無得移民，不了

歷史正文

認真身邊真係好L多負面撚，頂L唔順

呢個要幫手推

勿忘初心 524 見

要去sogo shopping

之前警察啲部署唔太一樣，係危險左

但係刀一次都無出過

睇完之後 呢一年嘅回憶返哂黎

好感動

有無巴打可以整英文version

推爆佢，寧死不降

好震撼。多謝你。
有無辦法變做PDF 或上google drive，認真。
真心第日如果真係有小朋友
好希望可以同佢講返呢段歷史。

呢個post唔推唔得

一樣有去行街點會理張爛鬼紙仔

感謝

推手

有 我先draft左喺google drive / pdf的

多謝樓主
無論重溫幾多次都好都會睇到眼濕濕

除了堅持，別無他法

推 要永久置頂

推！！琴晚臨瞓睇到想喊宜家已經去緊 大家都要早入場先執到平野嫁！！

希望唔係我錯覺
今日著黑衫既人特別多
利申搭緊車

辛苦晒手足

睇到喊 多謝你換醒我地既回憶
一年啦 我地唔會忘記

睇到都覺得好心痛
謝謝無比心思的整合

stand with Hong kong

樓主好好心機，不推不是人

一陣見 齊上齊落

求大家出

一路走來

早啲出門口

See u later

民族自強

唔好忘記

睇到一hok 眼淚😭😭
The last stand 香港人

Pushhh

今日要行動要target 咗所有cctv 先！

好有心 搵相都有排搵
多謝你巴打

推呢個 喚醒返所有人

出前一推

推爆個post

睇完加更唔去

pusg

今天只做一件事

巴打好有心

Get the fuk out people

多謝你呀！😍😍😍 太太太有心。
希望盡快有link. Print出嚟做文宣都好呀嘛

推 轉頭見

睇到眼濕濕

時日曷喪

推 睇到哭左

香港人，keep on fighting!!

原來唔經唔覺都出咗咁多次

大師兄

呢啲post 值得推爆

出

成敗取決於自己的意志力

出門口食嘢喇

起雞皮

我哋一齊撐落去

Up

絕對唔參加非法集會, 只會去 shopping 消費, 振興經濟

今日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五秒鐘
你就少咗幾千億個五秒鐘繼續救香港
勇武時機已過，任何行為請三思
光復香港，時代革命

留tg schedule message

721831101111

（警世）聽日嘅劇本已經寫好咗

你不如屌醒啲劇本撚/中伏撚/中計撚先

人流可以向維園同北角延伸

推～

睇到眼濕濕 推！

民族自強，香港獨立

正

我愛香港，推

手足們